一個人徹底死心之後係咪真係冇得返轉頭？

有冇巴絲打有例子講下？

係

依個世界真係冇奇蹟咩

有，但唔會發生係你身上。

六合彩頭獎都成日有人中啦，
你有無中過？

死左心又點會搵返你啊，你話你可以重新吸引佢就話姐。

死心一定係經過一段時間同比過機會你，人地都講到明死左心就move on 啦，重諗佢會唔會返黎有鬼用咩。

可以令人對你徹底死心 你就唔係衰一次半次咁簡單

幾耐啦，巴打你

的確係